無謂到這秒也奢盼有轉機

靜啦傻

咩

俾人已讀

搵第個